這裡是lihk , 這裡有力量

顛覆傳統，反對建制！

由你林早洩整埋本咩 巴絲打，我就知你守護唔到高登嘅精神

你條友諗住monetize 高登， 收皮啦！

這裡是lihk , 這裡有力量

加油
不要分化
搞起lihkg

真係巴打嘅 , 點會唔識來 lihk

lihk唔宣傳仲好

由得d mk, 小學雞， 扮識上高登嘅人留喺舊世界

咁樣仲好